104日絲打

齊上齊落，一個都不能小呀

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢